周柏豪：我係完全反對暴力行為

垃圾 大文豪

不過啲留言藍絲屌尻

小丑一個啫 呢個時侯仲奶共唔使為錢唔通為咗國家咩，係人都想移民

警暴呢

分唔到

奶得咁辛苦班藍絲都唔收貨, 仲不如一開始就認自己黃, 唔使搞到而家兩面不是人, 成隻過街老鼠咁

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

好好地係hk 做下歌手同潮流icon 咪算
係咁大想頭想係大陸發展

認同 都幾撚失敗

不如直接開門見山認係中國人喇 駛乜喺ig到斯斯縮縮post野食兩家茶禮

tvb戰線post

如果大家有咩想同周柏豪講，可以透過佢代言嘅品牌，同埋佢旗下網店留言😃

1️⃣ 周柏豪代言 - Medeis口罩

-
2️⃣ 合作伙伴 - Sasa莎莎

-
3️⃣ 周柏豪品牌 XPX

-
4️⃣ 周柏豪品牌 - Cat X Man

——————————————————
unfollow 周柏豪 facebook, ig , youtube

好撚肉鳩酸呀

冇錢洗做埋啲戇鳩野

睇下的士陳就知唔洗理香港市場

真係好撚垃圾
從來冇欣賞過

問題係佢冇的士陳的地位
有幾多個的士陳

為咗賺奶粉錢 甘願出賣人格向啲又腥又臭嘅人民幣低頭 但係又做唔到真正令人覺得佢愛國 結果就兩邊人得罪哂 睇下佢ig俾人屌到要設回應上限

好撚明顯真係夾鳩佢上去講 唔講唔撚洗撈咁
生硬到

Hana 柏豪 阿叻

佢隔離果條女有冇表態？

好黃

D藍絲成撚日又阿媽又阿爺咁形容香港同大陸，撚有親咩，既無關係，又無養育之恩，好難理解

柏9不了

人民幣香好多 睇下良心藝人有咩下場就知

有冇屌721白衣人